Cap 帽點樣帶先好睇？

咁樣已經好滿足

咪咁樣囉

首先你要係李敏鎬

有無啲 Tips 可以帶得好睇啲

人人唔同 你可以格硬帶 試哂露側陰戴or all black戴都唔好睇 姐係唔岩你 咪戴其他帽型

Cap帽又點先叫好睇？

靚樣先好睇啊屌你

睇樣 同 頭型

鏗仔都係算啦

MK

要夾頭形臉形同樣
建議樓豬自貼先方便討論

個實Q都戴得唔錯

呢啲帽頭細先岩帶

視乎頂帽咩色

靚仔

先整容

咁戴出街實俾龜逗